其實除咗國安法，今個星期仲發生過咩事？

等我話你知：

立法會強行選主席；
頭條新聞被下架；
歷史科試題被DQ；
當然再荒謬都荒謬不過所謂港版國安法。

香港人善忘大家都知，所以小弟整咗條片畀大家回顧下今個星期發生過咩大事，希望大家分享出去，等更多唔睇新聞嘅港豬朋友了解一下今日香港正發生嘅事。
而大家聽日出之前，亦都可以了解更多議題，對準暴政。

勿忘初心，香港加油。

JJ插沙跪求幫忙CLS

Push 呀

唔好齋like啦，幫推啦